[10月新番] 國王遊戲 The Animation 集中討論

簡介
日本某高中某年某班全班某天同時收到一則簡訊，該班全體同學被迫參加國王遊戲，遊戲規則很簡單，收到國王傳來的命令簡訊後，無論命令為何，一定要在 24 小時內達成使命，否則將受到懲罰，而且絕對不允許中途退出國王遊戲。為了活下去，所有人都必須乖乖服從令，於是，當各種令人難以想像、泯滅人性且慘無人道的簡訊命令傳達時，一場考驗人性的恐怖遊戲就此展開……

王様ゲーム The Animation 第01話先行 「再壊」

STAFF
原作：連打一人、栗山廉士、金沢伸明
監督：佐々木勅嘉
系列構成：古怒田健志
角色設計・總作畫監督：そらもとかん
角色設計：伊藤陽祐
動畫制作：セブン

CAST
金沢伸明：宮野真守

官方網站

PV

漫畫改篇得ok
我諗再改動畫應該唔錯

十卜

la g

留名

Mao

垃圾小說

神作

留名睇主角女友同佢個fd

國王遊戲終極幾正

好少可動漫作品 ，男女主係鬥到至死方休

幅圖做乜畫到男主角同其他人好似唔同次元咁

其實同ufo玩光暗一樣

但係其實終極已經唔係好接受到
之後D劇情仲on9 完全垃圾
第一二季己經係最好睇

no on9 la #

想知係咪比條女人屌嗰套

其實去到全國都唔算太差
不過之後真係太on9

前傳
一二都ok
全國真係玩太大啦
仲有續傳我真係屌佢老母,爛到想燒書

十月最期待你呢套

キャラクター紹介PV「私立汰魔丘学園編」

角色介紹PV：「私立九禮學園」編

屌你 睇人設已經知男嘅有閪𨳒

漫畫第一季男豬推自己條女去強姦暈撚左既Frd
第二季奸既女主就為左做任保命主動同第二條仔扑野
所以得里緖菜算半個女主冇比人扑過

王様ゲーム The Animation 第01話 「再壊」

動畫版原來係將第一部同第二部夾埋黎做
唔知會改成點呢

coldrain 唱 op

不了

呢套垃圾

垃圾國王遊戲 刪左咁多細節位

冇得睇....

第一次睇果陣真係屌出聲
而家有陰影

套野係咪d男女不停扑野

原來直接做終極先

請問係唔係原創故事?
感覺節奏有點快..
第一話就死左10個
好似太刻意派便當...

要幾on9先會用自己個名做主角

係主角第二次國王遊戲？

下集應該集體棄番

垃圾

啪啪啪

之前睇電影版覺得好垃圾,今次睇動畫原來係差咁遠。

我想問係咪一路都係神祕力量造成, 然後佢係無目的,總之做唔到就死,死淨一個先停,係既話真係好垃圾

無記錯係病毒
大耐之前睇可能記錯

講真 話有神鬼/超自然力量先最好
病毒呢個解釋先最垃圾

作者FF自己做主角救世界呀

佢整到咁樣突然死到咁撚樣,我覺得神祕力量算啦, 屈病毒就太odd。 唔識講,死筆我都Buy既。可能會覺得有D為死而死, 無咩內容, 好似死神來了咁。

唔岩聽既 No offence ,個人感覺。應該都會睇埋佢

病毒撚會令人自己上吊
除非D病毒洗腦洗撚到D人傻啦

小說係由一班 變全校 再變全日本學生
走火入魔

套野都痴撚線

問題你個命令係要做到先好睇
做完個命令/做唔到個命令 都要死真係痴撚線
你話扑野都算啦 切手手腳腳再痴埋一齊咁撚樣都得既
都睇得出個作者係幾撚on9

叫學生切手手腳腳不如叫埋佢地自殺啦

嘩屌 咁聽真係痴撚線, 作者太廢諗唔到點做個命令先好睇,加大埋RANGE都做唔到都幾廢

應該會追, 始終當年咁hit...

記得當初高登有人推薦呢套野，原本有唔少人有興趣，點知睇過劇透之後大部份人都放棄

其實呢套野睇幾話就知佢唔會解釋到個尾，解釋唔到仲睇黎做咩

睇mamo 宮野真守

其實諗深一層 病毒唔只控制人腦咁簡單，而係控制每一個細胞嘅活動就好解釋d, 不過個ending 都係爛

算解釋到 不過爛

我記得係強烈心理暗示？真係解釋到咩

畫到h漫咁
不過第1 第2好睇既 之後太爛

啱啱睇完第一集

睇左上面部份留言
睇落即係套野個遊戲 D命令都係為做而做
仲有又話有24小時去做
第一集就死左D人又係哂一回事

命令: 24小時內唔可以深層睡眠

佢地收到命令嗰刻已經違背咗個命令, 所以死

Viu個網都有播

FF自已勁靚仔，D靚女自動痴埋黎

係咪我miss左
唔覺有提過

套野死人死得太快又冇深度， 死完都冇咩震撼力
不過d 女值得J, 大少姐唔錯， 一出場j 到完場

最後好似FF到自己死埋

我真係諗唔到點解Viu夠膽買

動畫化得好遲

以為heat所以買

有ntr不了

out左幾耐

屌呢套垃圾都可以做到動畫
個時睇第一套個尾真係屌一聲

女主黑得咁奇怪。。

第2套好橙橙豬

咁最屈津奈子有無同個男扑野

女主背後都有故事

自己睇

95開始

自己寫既伏筆又唔用
D人為死而死
個作者其實係咪有老人痴呆
男主滿心希望咁話有兩個人以上既生存方法，但最尾個研究員又話係絕症，源於恐懼

又話要變成惡魔先可以拯救全班
男豬又好有覺悟咁話做得到惡魔
屌佢老母 之後完全無左呢part

另外國王訊息仲撚搞笑
頭幾個人乜7都唔睇都話要死
咁點觸發上面所講 「國王控制人體」既要求

成套野完全前言不搭後語

希望動畫組可以修復Bug+寫好個結局

搭單一問 奈津子係純粹痴左線
定係想全班一齊絕望（話男豬果d叫假希望）

根本冇得"全員通關"
其他人慢慢拎便當, 主角笑到最後

女主突然咁仆街

最後亂9黎, 爛到

直頭九唔搭八

終極垃圾個名你估流嫁

本身有追漫畫
動畫化希望唔會失望

由條link睇到尾，真係好垃圾，玩人性都唔係咁亂黎 我寧願佢默認有鬼神之類好似死筆咁仲好，啲遊戲同判定又無處不在，少少事就整死人

玩乜撚野人性
最尾果part 已經唔關人性事
為死而死
故事落左咁多伏筆又唔用
呼應夜嗚村筆記既內容
寫男主點變成惡魔 一定好睇過而家

佢仲夠撚膽死小說+漫畫個結局都係一鳩樣
唔知作者係太有自信定思覺失調

話左垃圾

奈津子背後係有個故先會無啦啦黑化
想知自己睇小說
廢事劇透

至於男豬最後係咩情況
都係睇落去啦

仲有想講少少係
1. 本身 fcup 女係收到個message先唔番學 搞到渣波男好冇癮
2. 係男豬同基友訓左教先 阻唔到band友自殺

不過算啦 冇關痛癢
希望後面唔好咁改誇張 不過10幾集真係做到2部 解哂d故?

動畫救唔返原作架啦, 冇眼睇

修正bug+用番伏筆+改結局=佳作

個故事同題材其實好吸引
只係作者太on9

國王好鐘意叫人扑野 做乜鳩

早兩日追完
中間d命令已經夠垃圾
Ending仲垃圾
溜彌之國的愛麗絲 (好似咁叫)
兩套某d地方接近
個尾都叫ok偏爛
但好佢好多
論血腥同過程睇
saw仲好

國王遊戲離離去去都係扑野
殺人斷手斷腳 指令 冇架啦

漫畫理緒菜呢個女角好正
雖然要死 但唔洗爆血都好d

與其話on9倒不如話佢太貪
格局變大係好事,可惜D BUG有增無減

我反而覺得漫畫版既終極幾好睇⋯

動畫化cut太多，明明成套野重點係睇奈津子黑化+顏藝

作者中二到用自己名做主角，戇鳩仔

一入到黎就病毒病毒病毒 得啦比你透曬喇
垃圾男主 推條女比人屌

我諗你條ON9仔有被害妄想症

上面好撚多,你係咪on9

睇錯無睇第2頁

盲撚都識上連登

到底奈津子最後有無同輝晃扑嘢?

屌撚到啪啪聲啦#yup

硬係覺得動畫入面已經過咗好長時間，以為miss咗嘢

佢將幾部一齊做 個時間線會好趕同左右傳插
國王遊戲有3部漫畫

起源睇睇下之後好似冇更新

好撚ON9,摸國王一野或者兔仔跳3野咪得囉

幾耐出一集？

呢樣應該要搵人剖腹

我講緊佢最新動畫個集, 認為國王係班中其中一人, 所以佢個成集發生既悲劇都圍繞住呢個自己SET既指令。

事實如果佢有包底既話, 搵唔到都可以做D易野過, 就唔洗咁樣罰,搞到好撚慘咁。

繼續睇佢為死而死,冇腦純爭扎

已棄, 劇情真係頂唔順

話明會散播絕望的動畫

漫畫係咪得3本？
而動畫就3本撈埋一齊做？

on9到絕望

記得推介俾朋友睇

呢套推薦度其實高過魔法戰爭

辣殺

卡多之後都好似冇一套咁垃圾
咁先有味道

男主玩過一次仲咁天真

呢套la g可以問鼎魔法戰爭杯冠軍

睇黎有必要研究下 雖然一早睇過漫畫知佢咩料

點解呢套野垃圾都咁樣都出到動畫
多錢得濟定真係有fans係日本

好撚on9，變左火影

唔好抵毀國王遊戲
火影咁廢

要講on9
國王=professor
火影=受精卵
兩個完全唔同級數

依套垃圾 講黎講去都係迫人做愛 睇左幾集 低撚能 棄番

仲要連畫面都冇，連H動都不如

頭先睇完最新一集
發現真係世界級痴撚線
足夠魔法戰爭周旋

真實病毒又會變撚左電腦病毒

最後做乜撚樣

病毒

你老尾 個火燒乜9

暴走正常開始

痴線 着晒火仲可以慢慢除衫(件衫好似冇着火)，之後仲可以慢慢行去跳崖，慢慢講野...

好耐冇睇過咁on9既野
好正

戇鳩到令人感動

火影咁

睇過哂3部曲
起源最好睇
依套終極最垃圾
唔係有里緒菜
狗也不屌

呢套野作畫樣衰，節奏奇怪，男主把聲好煩，好多唔合邏輯嘅劇情

一等一垃圾

起源係咪做到20話冇漢化組接手?

海賊咁

條仔就人大

條仔就爽啦，被奈津子騎爆

奈津子第一次遊戲應該有個命令係
比全班男生中出
所以咁有經驗

次次都睇到笑 好正

有d同情奈津子 佢一出生就已經係一個錯